【致：連尼住】LIHKG官網介面/功能討論區

功能：PM、賜酒派膠、起底？

介面：個風格或其它

最緊要快啲推出

歡迎討論

合作
已經當咗官方web版咁用

要賜酒派膠做乜

小學生係鍾意呢味野

討論緊啫
加加減減大家都可以提出

我覺得可以有引用回覆通知呢個功能
唔使成日check住check住
加快討論效率 又可以吸引多啲人回覆

全力支持連巴搞好論壇

Agree

腸油派膠改做正負皮可以分到邊啲會員高汁低汁五毛打手

可以自己set收定唔收通知就一流

agree

呢個係有用，唔知整唔整到

呢樣真係
我都當左佢係正式web 版咁用

PM一定要加返
派膠賜酒果d就算鳩數啦

有pm未？

加翻加密啦

呢個緊要

PM,加密就夠哂
唔好搞咩台主，派膠之類啦

課金呢？

PM, 加密，課金就得

同埋電腦留完名，電話好似無標籤到

pm,加密,vip
3個最重要嘅功能

連巴應該會搞返好個同步功能

向日葵果個自動update post

加個filter
可以按台set
真心唔會睇體育台感情台

或者係接keyword嚟filter
eg紅磚討論薄扶林大學之類

Filter 而家長按post 咪有

記住fix埋refresh 個bug
IOS撚

其實想問下，版面D字既顏色，可唔可畀用家自選。

好似以前，藍色字都幾好睇。

依家黑色字，唔多睇得慣。

我覺得最好都有自己官方，無謂限死咗雙方啦

Vip

連巴仲未入黎

希望browse圖片時可以追蹤番回覆圖片位置

有人好似估中咗啲嘢...

提議加會員自定tag功能，用黎tag煩膠五毛，由自己決定tag邊個，tag左之後改左名潛水都唔會冇左tag

呢個功能可以攞黎標籤下人

派膠賜酒就算鳩數啦

同官方...應該會好似

搞掂pm 加密web 先啦
呢啲最基本
其他功課慢慢黎

唔好再加賜酒派膠啦好嘛, 又惹一班On9仔一日到黑係度乞膠乞酒
利申高登個acc酒>>>膠

用緊
我覺得好好用, 但好似無乜人知咁

唔好整pm!

都係個句 學helianthus 咁樣加條bar係最底黎快速回覆得唔得
而家web版個介面好多野都諗住慳位
搞到個回覆唔夠好用

我覺得web版禁人個名睇人profile呢D功能應該要有
仲有用舊手機上會bug左
不過依加lihkg個web版其實都已經真係幾好

( Show Blocked User - ❤膠҉子҉❤ )

Profile應該要有咩睇？出/回post記錄同基本資料之類？

推到連巴睇到

Pm同加密一定要儘快出
其次就會員